有冇人好驚自己媽咪T_T？

如題..
小妹由細到大都勁驚自己媽咪
成日打打下機聽到媽咪返屋企就要勁驚青咁即刻閂咗部電腦佢
唉真係好鬼煩

渣㗎

系
真系好渣。。。

樓主小學生？

咁你老豆呢？

快啲做功課啦仲掛住打機

小妹都係TT

同是天涯淪落人TT
唉唔講住阿媽返

off先88...

我勁驚 我媽22歲生我 太後生唔識教細路 郁d就打 真係好恐怖

下我成日星巴佢..

咁麻煩架以後唔同你排

之前喺佢面前倒咗碗湯之後就唔俾我打機

排一次要等廿分鐘。。。

財經台巴打：驚媽咪麵多啲

下次擺佢上高登啦..

露多啲R開得幾靚。。。

零用錢佢渣手我有得唔聽話咩

#1 #7 #12 #18 去死

真。。。
次次想食將軍漢堡都要叫媽咪買俾我食。。。

下唔明。。。

me
因為我怕人煩

我驚我啊爸多啲 完全唔驚啊媽

吓..你講咩呀..

我係老豆
因爲細個習慣左 改唔返